想問下收藏量可唔可以添多啲呀

連登咁多好post 得五百個唔夠放 會唔會考慮增加

可唔可以姐

要咁多比你收藏j post咩

咩post都係啦